Firstrade 入錢問題

online banking申請電匯果陣入左firstrade 比的SWIFT:"HATRUS44" 之後show左銀行名出黎 "HARRIS TRUST AND SAVINGS BANK,CHICAGO,IL." 但firstrade果邊就寫個銀行名係“BMO Harris Bank"
究竟兩間野係咪同一間銀行黎？係咪可以照transfer?
上網check 過兩間野個地址一樣 個SWIFT code都一樣。
完全唔熟電匯唔知有無高手可以解答下

電匯最緊要睇SWIFT CODE
SWIFT CODE岩就得

check 左下原來BMO Harris Bank 係merger左之後的successor 所以SWIFT 好似一樣

後面有幾個X架

HATRUS44XXX